話你知 點解唔好阻人上機

你老母臭西 成班垃圾狗扮人係到阻旅客上機 而家旅客無權利同義務幫你搞政府 佢地留係香港都冇撚用 而家擺明班狗係唔撚想D旅客返屋企 阻撚住哂再入鳩示威者數

推推

推

我想問
旅客不滿點樣入示威者數？
阻到人番工？

你意思係狗扮旅客? 咁咪比佢上機 送撚埋佢上機 係咪有機票阿撚吊

你搞到機場停飛 結果旅客都係飛唔到 我又同你講返
而家旅客無權利同義務幫你搞政府 佢地留係香港都冇撚用
係咪推翻琴日既行動?

我係講緊
無阻到人番工既不合作運動點解唔可以做

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！
依家係旅客上唔到 班機會照飛呀
只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋
阻止人哋搞到上唔到機，同埋人多癱瘓係兩回事!
手足收工就會黎
比小小耐性
加油 唔洗阻都會爆人
唔好同旅客嘈 用索帶綁住車仔塞好嗎 怕比位狗入

坐係到阻人 同出手阻人

有無相？

警畜出沒注意
警畜出沒注意
警畜出沒注意

請留意帶頭搞事嘅人 極有可能係警畜！
有懷疑 有需要嘅影低佢地嘅裝束，方便冷氣軍師研究

機場唔駛勇 要耐性
機場攪事係狗 共黨

都係阻人 唔好咁犬儒啦

無阻到人返工 係阻到人用幾千蚊同幾粒鐘到十幾個鐘返屋企姐

咁琴日幾萬示威者係咪做曬罪人？

航機取消係免費改架喎

大量警畜一到放工時間就搞事等人唔想去

幾萬示威者係咪個個衝出去阻住旅客走阿?又捉又拉又扯? 定玩禁錮?
航機無取消唔係免費改架喎

push

樓主好明顯講緊 狗扮示威者騷擾旅客 咁緊係入示威者數

幾時又拉又捉？

同埋依家開始取消喇喎
你係咪可以收皮？

機場唔夠人，罷唔到工嘅手足自己組隊輪流請假去啦
只要搵到20萬人係一星期內肯請一日假, 每日有4萬人

721 811

個人認為
人牆係可接受
主動屌鳩旅客不可接受

航班取消佢地有保險賠
俾你阻上唔到機既冇得賠呀屌你地老母
今日有份主動阻旅客又唔係鬼既唔該下次唔好留個腦係屋企

和你飛係靠人數黎塞爆飛機，從而癱瘓及停飛，而唔係用其他方法阻人上機啊。

人少就做文宣，人多就靜坐。

咁撚閪柒簡單既原理大家唔好唔記得啊，唔好比扮人既狗帶到風向

和你飛同其他行動唔同啊，和你飛無各有各做架，唯一既行動就係坐，並唔係割席，只係想重提大家呢個活動既概念

要有共識

人牆阻路已經係主動阻路, 你人多坐哂係到想讓都讓唔到係被動,你唔好同我講人少就要用呢D方法, 咁人再少D係咪可以去拆左架飛機

和理非終極手段：以罷買迫政府回應五大訴求

日五罷買運動正式開放ＳＩＧＮ ＵＰ！！
請大家一定要ＳＩＧＮ，人數好緊要
詳情
直接簽署ＬＩＮＫ

目標：香港市民不滿政府腐敗無能，２００萬人響應罷買行動，ＧＤＰ減少３％，政府被迫回應五大訴求

香港係戰場，阻人離港 = 阻人離開戰場 ～= 黑警阻你返屋企。

塞鐵阻香港本土嘅藍絲都仲有得argue，因為大家住喺香港係connected。

但係旅客要離開戰場，阻礙—— in the last analysis——則違反人道原則。

P牌開post 爆Qouta，同意請幫忙開post。

up

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

Push

和你飛變左唔變你飛

推

和理非］

各位 請聽我講 我地唔好直接搬路障阻住旅客check in 或者做破壞
咁樣只會損壞我地呢次和理非既形象
我地要醒d等政府自己取消航班

大家抗爭要顧住形象ar!!!
唔好同旅客爭執 我地要爭取國際認同
如果國際言論都唔支持我地 我地就輸ge la

請廣傳

人多自然佢就會停 我地係要人多 唔係同旅客爭執
我地要爭取國際既光環

[緊急分析]法！不！責！眾！

係咪真係唔識分呀 尋日條數擺明就入政府 呢家你主動阻就入我地 同埋犬儒唔撚係咁解

唔好塞旅客呀，
本意係宣傳宣揚，唔好影響原意同比人嘅印象呀

你覺得你阻人啲人會覺得政府仆街
定係
你地示威者抵撚死

樓主5毛
不用推post

和理非］

各位 請聽我講 我地唔好直接搬路障阻住旅客check in 或者做破壞
咁樣只會損壞我地呢次和理非既形象
我地要醒d等政府自己取消航班

大家抗爭要顧住形象ar!!!
唔好同旅客爭執 我地要爭取國際認同
如果國際言論都唔支持我地 我地就輸ge la

請廣傳

人多自然佢就會停 我地係要人多 唔係同旅客爭執

我地要好客 咁樣國際先會幫我地
我地要爭取國際既光環

你係咪咁天真呀
琴日幾萬人坐到機場停左飛機飛唔到
哦原來係唔關示威事? 個機場自然停左?
咁樣條數就入政府?

請留意帶頭搞事嘅人 極有可能係警畜！
有需要嘅影低佢地嘅裝束，方便冷氣軍師研究！

旅客係用來保護機場示威者，你要攪唔該出去搞警署狗屋

你地估接機就真係和理非咁簡單咩......係有藉口掩飾你地衝離境啊！
「arrival唔夠位 爆左所以我咪去departure靜坐囉」
明唔明係人數取勝被動塞先係最legit
而家夾硬阻礙人地出入 只會變左非法禁錮人
成個行動唔legit 同塞鐵一樣 小貓三四隻塞目的唔太達到又唔legit
其實琴日癱瘓最大原因從來唔係塞Departure（要知道仲有通道留俾人自由進出），而係交通 + 有機組人員自發罷工
罷工係基本法賦予嘅權利，但我地限制人地人身自由係變咗剝削人地權利+非法禁錮
我明大家好想重現琴日癱瘓畫面，但而家人數真係唔夠！！好應該忍下手俾d耐性唔好俾憤怒沖昏頭腦啊！！
衝左入禁區，一陣有咩事，個單眼女義士都唔安樂！！
唔好俾情緒主導，癱瘓固然重要 但可以更有智慧地癱而且唔遭人話柄！
要接受我地係長期抗爭！其實最應該係煲大某幾日搞大佢配合機組人員罷工（呢個係關鍵），到時你慢慢塞都冇問題！！

我地而家唔係要搞到
「旅客上唔到機」
而要係
「班機起唔到飛」！

非割蓆！係賽後檢討！！！

咪撚比驚犬玩

之前兩場機場集會冇停喎 突然尋日停 你諗下尋日個單d人入邊個？ 呢家加隻手入黎 人地咪名正言順話你囉

我都唔讚成阻人上機

早幾日先有狗滲透捉自己友
打醒十二分精神捉啲內鬼出黎啦

騷擾旅客真係好撚on9
自己友唔好做Plesse

你係咪咁天真呀
幾萬人坐係到搞到飛機飛唔到緊係關示威事啦 但條數一定會入政府到 你只要係現場見到就明 示威者只係和平理性表達訴求，而家你講緊主動阻人上機，會製造衝突，而衝突邊個最想見到? 林鄭?警犬或者你呢種人? 係現場就知道邊個搞衝突 仲要對象唔係警民 係遊客同示威者，咁唔入示威者數唔通入旅客數?

721811

新聞已經見到唔同旅客屌緊故意阻路的示威者啦！
仲問點樣

外國人只係一個過客 佢地冇義務去受依一種影響 都冇義務去支持我地

而當初入機埸就係為左得到外人既支持 既然係咁點解依家又會變到咁樣?

如果有人真係唔想係到坐得到外國人既支持 咁不如出去搞啦

唔好再將所有嘢推落黑警到，咁同割蓆有咩分別?
琴日一樣有阻到遊客，點樣可以做好D可以再討論，但你咁只係不斷同自己人割蓆同分化

再阻人嘅
先禮後兵

塞鐵都可以話阻人翻工可以影響經濟
但係直接阻人上機咩都做唔到
直接阻人上機
1 唔會取消航班
2 令遊客反感
3 HKAA唔洗賠錢
4 政府會放大抹黑
尋日係因為交通塞所以成功
巴絲唔好意氣用事

常識: 遊客喺示威者保命符。邊個搞禾搞臭道保命符，邊個就係鬼。Ghost buster, where the fuk r u?

要阻止班狗喺度攪事

大量p牌

本來已經有黑警混左入示威者到，所以我地要更加獨立思考，唔係人多就岩，唔好人做你就做，自己諗下合唔合理，而邊個係到搞事死都唔聽人講 九成九係鬼，今日警犬可以派幾隻鬼，明天可以派夠200隻，後日可以派夠1000隻

你就真係自己諗下琴日單野入邊個數啦
唔好留係自己個同溫層
無論你間接定直接都係入你數

我見啲相，又擋lift又擋扶手電梯， 9成9係鬼做

獨立思考絕對正確，但將唔同意見嘅人就話係鬼一定係錯，咁樣只係會分化自己人嘅信任

重申 分析檢討行動無問題 但如果不斷話人係鬼只會失焦

其實所謂阻係指明明有機佢地攔住唔俾旅客走定點？

起碼我身邊d淺藍淺黃都係入政府數 我冇話佢地完全唔覺關示威者事 但佢地係覺得政府有攪鬼 明明好地地封le封lo

我無不斷話人係鬼 阻人上機係好嚴重 有獨立思考都知後果 其中一個後果就係有衝突 除非佢想學狗咁搞事 如果唔係唔好話自己係意見

幫推

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

捉到有大陸仔搞事

尋日係航班取消，旅客有得claim翻錢
今日係旅客上唔到機，旅客冇得claim返錢呀

exactly
危難當中 更要保持警覺和思考

唔好俾人分化
入黎幫我推Post

阻人上機可能係唔啱，但係點都唔應該割席

砍死d狗

但你已經ASSUME左主動塞機場嘅人一定係黑警
我信你係好心，想大家可以做好D，但你咁樣講會傷害左自己人嘅信任
下次直接話咁樣未必咁好 點點點可以更加好咪得

宜家對家轉玩法
唔齊客照起飛

我地癱瘓機場既目的係要拖死航運同貨運
要佢蝕錢

淨係唔俾旅客上機但飛機照去
（貨有時都會跟普通客機一齊飛）
宜家咁做又有咩用？

政府同機管局唔會蝕錢呀

咩叫癱瘓機場？
個個都自由上機落機咁有咩影響力？
有撚用？

琴日係多人塞到班機飛唔到 今日係明明班機飛到但係有人阻住搞到佢地上唔到機呀
琴日佢地有得賠 今日個啲冇 因為佢班機冇cancel呀自私撚 明未呀
如果係你返香港個陣比人阻止你上機然後眼白白睇住班機走你都屌晒鬼啦

個觀感好唔同

外國人尋日會見到嘅係好多人去左機場反政府 最後多人到逼爆埋機場要停飛

今日佢地見到嘅只係有一班激進示威者阻人飛

多人塞到飛唔到一樣係咁自私
唔好洗白自己既罪名啦
你依家搞緊抗爭唔係出緊舞台show呀

同意

坐係度係令人不便，出手阻係強取別人權利。

抱住小朋友都阻明眼人一睇就知呢啲核彈

請香港人認清係點解要機場集會, 係咩人幫到我地, d狗依家咁做就證明和你飛一路都好正確

叫佢有問題搵大使館

呢樣真
大罷工嗰日倒塞地鐵已經係樣板
唔好再重複呢件事
更何況人地係外國旅客